點樣可以扮到鬼佬英文去Subway 點餐無咁柒

教下我，就餓死，想食個包都咁難

This This This and That That That
Thanks!

I 汪 的屎 的屎 的屎
Yeah...釘橋
Okok

我要似鬼佬，唔要俾排隊既靚女歧視

薯呀薯呀 u 汪 高 吐 搓

subway, eat set
食combo咪得囉

講法文

揾間有香港人收銀嘅subway先入去
咁你就可以用廣東話叫嘢

hi this this and this

This This This

This type of bread, this this this this and a little of of that with some salt and pepper and ranch. Thanks.

你地會指this this this??

我通常會講everything but xxx
煩少兩句

叫個包都驚撚到咁你不如去食茶記啦

Can i fuck your pussy

ex是Q時me，may I have a this these and that?
fan Q

This This This, BBQ and honey mustard sauce, thank you

Omakase

依個 唔該

Feed me nigga

Everything but this this this and that
Thanks

Do you work at Subway? Because you just gave me a footlong.

南亞人會同你講廣東話，香港人未必

雖然都係this this this
但個feel已經型咗10倍

一陣試下先

幾個月前大角咀嗰間有香港收銀全程廣東話叫餐